巴打入 你哋會點樣同女朋友分手?

肥仔波？

切咗自己隻左手

冇無波或者pat 既圖睇睇
可以幫你分析下

屌你 絲吖

Ching 你係咪睇錯野

通知一下就okay了喔

咁你要講下成件事同原因係點喎

你淨係講佢揸你

屌完俾家用

Say no say得好 唔好益左啲仆街

目光短淺 如果溝到我嘅 就唔係剩係得圖啦

係唔係想呃你搞野唔會有人知既…
但係佢到明唔係咁鍾意，就乜都唔洗講，你都唔洗知真相，反正佢都無心。

其實我第一次拍拖 所以唔係好分到點為之愛嘅行動同普通關心嘅分別
我理性嘅思想其實覺得好開心終於唔使拖落去 可以搵新嘅人 但係感情化嘅思想就覺得都咁耐啦有少少唔捨得

唔洗分架，反正係佢想離開你，明呢樣野就得。
唔捨得實會架啦，有d人會呃自己，覺得對方仲愛自己，唔好咁就得。

兩個月冇講過嘢都叫拍拖

我屌你老母喔

唔係錯唔錯嘅問題 而係你唔覺得咁樣好拖泥帶水架咩？

我應該當單方面分手

直接Block晒啲野咪仲衰
起碼而家咁樣真係分到手
係佢眼中當我賤男仆街咪算
放走佢搵下個更好

我覺得咁樣好奇怪姐 不過你地ok就可以

哇仆街到呢不過都係祝ching早日搵翻個真係愛你嘅 畢竟失戀最好嘅藥係戀愛

識樓主，真心索

係咁㗎啦 唔mean啲樓豬都唔識醒

一睇就知巴打經驗無數害過幾多個絲打啊你

淨係害你咪夠囉

巴打咁重口味gay都啱

無分手

勿相認plz